屌,hk express真係好撚垃圾

明明買8月份機票,點撚解email出撚左5月俾我架
我屌你老母
利伸:正常價買,唔係搶飛撚